覺唔覺最容易分類女性既行為就係 屌/唔屌

就係咁簡單！
當你要諗屌定唔屌好 佢都係屬於屌果邊 。
因為唔屌果類係諗都唔洗諗

雞/ 臭雞

大波

咁鮑姐係邊類

鮑姐 非鮑姐 呢個對你黎講易啲

鮑姐佢都屌得 所以佢應該係得一類

鮑姐

分三類
肥西老母雞

個個都係法官大人

Agger
成日出街見到柒女人我都會問自己屌定唔屌

same here
但我係將所有迎面而黎嘅都分類做屌同唔屌

屌唔講都唔記得樓主係耆齡王
有冇人有原post link重溫下

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

威力加強版：
（高難度）假設要同2位女星做愛，但年齡加埋要大過120歲